[復4]覺唔覺未聽埋最後打鐵聲就走嘅人唔配做人

利申無聽

I am spider man

有意思咖咼....
你有無聽清楚個節奏